Title: Fissidens Hedw.
Description: In sagittis dui vel nisl. Duis ac nibh. Fusce lacus purus, aliquet at, feugiat non, pretium quis, lectus.
Image: https://source.unsplash.com/random/?javascript
Date: 31/3/2021
Keywords: portfolio
Category: Voyatouch
Author: Omba
Tags: website
Published: true
Background: #364f3c
Color: #e0c918
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Quod ea non occurrentia fingunt, vincunt Aristonem; Si qua in iis corrigere voluit, deteriora fecit. Eam stabilem appellas. Certe non potest. In schola desinis. 


	Facit igitur Lucius noster prudenter, qui audire de summo bono potissimum velit;
	Verum hoc loco sumo verbis his eandem certe vim voluptatis Epicurum nosse quam ceteros.
	Praeterea sublata cognitione et scientia tollitur omnis ratio et vitae degendae et rerum gerendarum.



Restatis igitur vos; Tollitur beneficium, tollitur gratia, quae sunt vincla concordiae. 


	Sed tamen enitar et, si minus multa mihi occurrent, non fugiam ista popularia.
	Nullus est igitur cuiusquam dies natalis.
	Mene ergo et Triarium dignos existimas, apud quos turpiter loquare?
	Collige omnia, quae soletis: Praesidium amicorum.
	Conferam tecum, quam cuique verso rem subicias;




	Quia nec honesto quic quam honestius nec turpi turpius.
	Comprehensum, quod cognitum non habet?
	Quamquam ab iis philosophiam et omnes ingenuas disciplinas habemus;
	Qui non moveatur et offensione turpitudinis et comprobatione honestatis?




Ex quo intellegitur nec intemperantiam propter se esse
fugiendam temperantiamque expetendam, non quia voluptates
fugiat, sed quia maiores consequatur.

Sed quia studebat laudi et dignitati, multum in virtute
processerat.




	Est autem officium, quod ita factum est, ut eius facti probabilis ratio reddi possit.
	Quasi vero, inquit, perpetua oratio rhetorum solum, non etiam philosophorum sit.
	Tertium autem omnibus aut maximis rebus iis, quae secundum naturam sint, fruentem vivere.
	Cum salvum esse flentes sui respondissent, rogavit essentne fusi hostes.
	Ergo id est convenienter naturae vivere, a natura discedere.



Qua ex cognitione facilior facta est investigatio rerum occultissimarum. Ita enim vivunt quidam, ut eorum vita refellatur oratio. Itaque et manendi in vita et migrandi ratio omnis iis rebus, quas supra dixi, metienda. -, sed ut hoc iudicaremus, non esse in iis partem maximam positam beate aut secus vivendi. Hic ambiguo ludimur. Quaesita enim virtus est, non quae relinqueret naturam, sed quae tueretur. Quid enim ab antiquis ex eo genere, quod ad disserendum valet, praetermissum est? Ne in odium veniam, si amicum destitero tueri. 


	Illi autem, quibus summum bonum sine virtute est, non dabunt fortasse vitam beatam habere, in quo iure possit gloriari, etsi illi quidem etiam voluptates faciunt interdum gloriosas.




Itaque idem natura victus, cui obsisti non potest, dicit
alio loco id, quod a te etiam paulo ante dictum est, non
posse iucunde vivi nisi etiam honeste.

Nemo nostrum credebat, eratque veri similius hunc mentiri,
cuius interesset, quam illum, qui id se rogasse scripsisset,
quod debuisset rogare.



Duo Reges: constructio interrete. Equidem, sed audistine modo de Carneade? Cur igitur easdem res, inquam, Peripateticis dicentibus verbum nullum est, quod non intellegatur? Sullae consulatum? Quaeque de virtutibus dicta sunt, quem ad modum eae semper voluptatibus inhaererent, eadem de amicitia dicenda sunt. Non potes, nisi retexueris illa. Possumusne ergo in vita summum bonum dicere, cum id ne in cena quidem posse videamur? Qui-vere falsone, quaerere mittimus-dicitur oculis se privasse; Nunc reliqua videamus, nisi aut ad haec, Cato, dicere aliquid vis aut nos iam longiores sumus. Tecum optime, deinde etiam cum mediocri amico. 

Piso, familiaris noster, et alia multa et hoc loco Stoicos irridebat: Quid enim? Sed quid sentiat, non videtis. Sed quanta sit alias, nunc tantum possitne esse tanta. Disserendi artem nullam habuit. Ac tamen hic mallet non dolere. Tertium autem omnibus aut maximis rebus iis, quae secundum naturam sint, fruentem vivere. Sed plane dicit quod intellegit. Hoc non est positum in nostra actione. 

Bona autem corporis huic sunt, quod posterius posui, similiora. De quibus cupio scire quid sentias. Tenent mordicus. Graecis hoc modicum est: Leonidas, Epaminondas, tres aliqui aut quattuor; Portenta haec esse dicit, neque ea ratione ullo modo posse vivi; 


	Stoici scilicet.
	Nam aliquando posse recte fieri dicunt nulla expectata nec quaesita voluptate.
	Si longus, levis.
	Quae cum praeponunt, ut sit aliqua rerum selectio, naturam videntur sequi;
	Stoicos roga.
	Nemo igitur esse beatus potest.
	Proclivi currit oratio.
	Quae enim adhuc protulisti, popularia sunt, ego autem a te elegantiora desidero.
	Quonam modo?
	Quod non faceret, si in voluptate summum bonum poneret.
	Frater et T.
	Omnia contraria, quos etiam insanos esse vultis.
	Quid adiuvas?
	Non est ista, inquam, Piso, magna dissensio.



Etenim nec iustitia nec amicitia esse omnino poterunt, nisi ipsae per se expetuntur. Illi enim inter se dissentiunt. 

Pauca mutat vel plura sane; Nihil minus, contraque illa hereditate dives ob eamque rem laetus. Est autem etiam actio quaedam corporis, quae motus et status naturae congruentis tenet; Idem adhuc; Expressa vero in iis aetatibus, quae iam confirmatae sunt. Philosophi autem in suis lectulis plerumque moriuntur. Eadem nunc mea adversum te oratio est. Non potes, nisi retexueris illa. 


	Equidem etiam curiam nostram-Hostiliam dico, non hanc novam, quae minor mihi esse videtur, posteaquam est maior-solebam intuens Scipionem, Catonem, Laelium, nostrum vero in primis avum cogitare;




	Quibusnam praeteritis?
	Quem Tiberina descensio festo illo die tanto gaudio affecit, quanto L.
	Stoici scilicet.
	Idemne potest esse dies saepius, qui semel fuit?
	Haeret in salebra.
	Ab hoc autem quaedam non melius quam veteres, quaedam omnino relicta.
	Quonam, inquit, modo?
	Negabat igitur ullam esse artem, quae ipsa a se proficisceretur;
	Quare conare, quaeso.
	Ego quoque, inquit, didicerim libentius si quid attuleris, quam te reprehenderim.
	Tubulo putas dicere?
	Ut proverbia non nulla veriora sint quam vestra dogmata.



Portenta haec esse dicit, neque ea ratione ullo modo posse vivi; Ne amores quidem sanctos a sapiente alienos esse arbitrantur. Ne amores quidem sanctos a sapiente alienos esse arbitrantur. At ego quem huic anteponam non audeo dicere; Sequitur disserendi ratio cognitioque naturae; Quid ergo attinet gloriose loqui, nisi constanter loquare? Hoc etsi multimodis reprehendi potest, tamen accipio, quod dant. Sed vos squalidius, illorum vides quam niteat oratio. Vidit Homerus probari fabulam non posse, si cantiunculis tantus irretitus vir teneretur; 

Ita nemo beato beatior. Polycratem Samium felicem appellabant. Idem iste, inquam, de voluptate quid sentit? Cur fortior sit, si illud, quod tute concedis, asperum et vix ferendum putabit? Fortasse id optimum, sed ubi illud: Plus semper voluptatis? Et quidem iure fortasse, sed tamen non gravissimum est testimonium multitudinis. 


